呢把係咪Kpop現役idol入面數一數二嘅聲

痴線 丁輝人把聲同技巧真係好到冇得頂真係好鍾意佢把聲

自推

MOMO

係

真係好想有多啲人欣賞佢

咁又未到
頭5左右啦

輝狗狗同我做愛勁

笑聲都數一數二

屌打

笑容都係

你對唔對得住你個名

佢係嘈柔利定金采原？ 分唔到

差唔多啦咪又係一樣空降落嚟

咁大主唱係勁過第2 主唱吖嗎 我好公正

有冇得同IU鬥先

輝人唱歌正撚到